作客馬里博爾大屠殺 紅軍破多項紀錄

作客馬里博爾大屠殺 紅軍破多項紀錄

利物浦喺歐聯分組賽作客斯文尼亞球隊馬里博爾大炒對手7:0，平咗歐聯客場最大勝仗紀錄，同佢哋自己同皇家馬德里共同保持嘅歐聯最大勝仗紀錄8:0只差一球，不過，紅軍喺今次「大屠殺」亦刷咗隊史以至英格蘭球隊紀錄。

利物浦喺2007年11月6號主場以8:0狂數比錫達斯，創出歐聯最大勝使紀錄，其後皇馬喺2015年12月主場對馬模亦以8:0贏出而平咗利記紀錄。至於利物浦今場大勝馬里博爾，係歐聯第九場贏7:0嘅比賽，但以客場計就係第三支可以贏到7:0嘅球隊，之前兩隊分別係2010年11月作客大勝斯洛伐克球隊日利納嘅馬賽，以及2014年10月以7:0炒白俄羅斯球隊巴迪而平呢個客場紀錄嘅薩克達。

今場比賽，利物浦打破咗隊史喺歐洲賽事嘅客場最大勝仗紀錄，亦係第一支喺歐聯（包括前身歐冠盃）客場贏到7:0嘅英格蘭球隊。紅軍之前曾經三次喺歐戰客場贏5:0，分別係1964年對冰島嘅雷克雅維克、1976年對北愛球隊十字軍同埋2001年對芬蘭嘅夏卡。

之前笑利記果班粉腸呢？話利記無資格打歐聯班粉腸去左邊呀

炒垃圾都有得吹奏

我地曼聯對呢隊起碼炒雙位數啦

我都覺炒垃圾就算啦

利申：利迷

真

係咪唔知咩叫破紀錄？

淨係識搵弱隊出氣
係有料上場就大炒19000啦

對唔住

英超之光

？